90後whatsapp group招人

谷規模唔算大，只有二十幾位成員，但都識左一段時間
希望人唔多 但大家都可以熟D
谷聚健康為主，飯聚 , board game , larp , partyroom , 羽毛球等等都不定期舉行
有興趣既歡迎填表

推